问题：	谁第二天表演太极拳？
答案：	孩子们
问题：	孩子们什么时候表演太极拳？
答案：	第二天
问题：	谁明天表演相声？
答案：	我们
问题：	我们明天表演什么？
答案：	相声
问题：	我们什么时候表演相声？
答案：	明天
问题：	谁上午表演节目？
答案：	儿子
问题：	儿子上午表演什么？
答案：	节目
问题：	儿子什么时候表演节目？
答案：	上午
问题：	谁晚上表演歌舞？
答案：	大家
问题：	大家晚上表演什么？
答案：	歌舞
问题：	大家什么时候表演歌舞？
答案：	晚上
问题：	谁一起表演歌舞？
答案：	孩子们
问题：	孩子们一起表演什么？
答案：	歌舞
问题：	谁为作家表演相声？
答案：	男生
问题：	男生为作家表演什么？
答案：	相声
问题：	男生为谁表演相声？
答案：	作家
问题：	谁在学校表演太极拳？
答案：	孩子们
问题：	孩子们在学校表演什么？
答案：	太极拳
问题：	孩子们在哪里表演太极拳？
答案：	学校
问题：	谁明天表演歌舞？
答案：	罗兰
问题：	罗兰明天表演什么？
答案：	歌舞
问题：	罗兰什么时候表演歌舞？
答案：	明天
问题：	谁用中文表演节目？
答案：	留学生
问题：	留学生用中文表演什么？
答案：	节目
问题：	留学生用什么表演节目？
答案：	中文
问题：	谁非常喜欢郭德纲？
答案：	我们
问题：	我们非常喜欢谁？
答案：	郭德纲
问题：	我们有多喜欢郭德纲？
答案：	非常
问题：	谁非常喜欢太极拳？
答案：	孩子们
问题：	孩子们非常喜欢什么？
答案：	太极拳
问题：	孩子们有多喜欢太极拳？
答案：	非常
问题：	什么明天起飞？
答案：	飞机
问题：	飞机什么时候起飞？
答案：	明天
问题：	谁线上表演相声？
答案：	他们
问题：	他们线上表演什么？
答案：	相声
问题：	他们怎么样表演相声？
答案：	线上
问题：	谁窒息死亡？
答案：	小兵
问题：	谁非常喜欢音乐？
答案：	我
问题：	我非常喜欢什么？
答案：	音乐
问题：	我有多喜欢音乐？
答案：	非常
问题：	谁以前喜欢太极拳？
答案：	孩子们
问题：	孩子们以前喜欢什么？
答案：	太极拳
问题：	孩子们什么时候喜欢太极拳？
答案：	以前
问题：	谁很诚实？
答案：	男生
问题：	男生有多诚实？
答案：	很
问题：	谁怀疑他？
答案：	我们
问题：	我们怀疑谁？
答案：	他
问题：	谁上午购买电池？
答案：	男生
问题：	男生什么时候购买电池？
答案：	上午
问题：	谁晚上购买零食？
答案：	留学生
问题：	留学生晚上购买什么？
答案：	零食
问题：	留学生什么时候购买零食？
答案：	晚上
问题：	谁第二天购买电池？
答案：	儿子
问题：	儿子什么时候购买电池？
答案：	第二天
问题：	谁明天购买电脑？
答案：	我们
问题：	我们明天购买什么？
答案：	电脑
问题：	我们什么时候购买电脑？
答案：	明天
问题：	谁晚上散步？
答案：	孩子们
问题：	孩子们什么时候散步？
答案：	晚上
问题：	谁明天散步？
答案：	大家
问题：	大家什么时候散步？
答案：	明天
问题：	谁第二天上课？
答案：	儿子
问题：	儿子什么时候上课？
答案：	第二天
问题：	谁晚上上课？
答案：	留学生
问题：	留学生什么时候上课？
答案：	晚上
问题：	谁第二天上课？
答案：	孩子们
问题：	孩子们什么时候上课？
答案：	第二天
问题：	谁上午上课？
答案：	大家
问题：	大家什么时候上课？
答案：	上午
问题：	谁第二天看见罗兰？
答案：	我们
问题：	我们第二天看见谁？
答案：	罗兰
问题：	我们什么时候看见罗兰？
答案：	第二天
问题：	谁晚上看见留学生？
答案：	孩子们
问题：	孩子们晚上看见谁？
答案：	留学生
问题：	孩子们什么时候看见留学生？
答案：	晚上
问题：	谁今天非常开心？
答案：	孩子们
问题：	孩子们什么时候非常开心？
答案：	今天
问题：	谁晚上很开心？
答案：	儿子
问题：	儿子什么时候很开心？
答案：	晚上
问题：	谁用瓷碗吃饺子？
答案：	孩子们
问题：	孩子们用瓷碗吃什么？
答案：	饺子
问题：	孩子们用什么吃饺子？
答案：	瓷碗
问题：	谁晚上在家里吃零食？
答案：	我们
问题：	我们晚上在家里吃什么？
答案：	零食
问题：	我们什么时候在家里吃零食？
答案：	晚上
问题：	我们晚上在哪里吃零食？
答案：	家里
问题：	留学生们当时在食堂吃什么？
答案：	汉堡
问题：	留学生们什么时候在食堂吃汉堡？
答案：	当时
问题：	留学生们当时在哪里吃汉堡？
答案：	食堂
问题：	谁晚上在食堂吃海鲜？
答案：	队员们
问题：	队员们晚上在食堂吃什么？
答案：	海鲜
问题：	队员们什么时候在食堂吃海鲜？
答案：	晚上
问题：	队员们晚上在哪里吃海鲜？
答案：	食堂
问题：	谁晚上在家里睡觉？
答案：	儿子
问题：	儿子什么时候在家里睡觉？
答案：	晚上
问题：	儿子晚上在哪里睡觉？
答案：	家里
问题：	谁第二天在学校睡觉？
答案：	男生
问题：	男生第二天在哪里睡觉？
答案：	学校
问题：	我非常需要什么？
答案：	热情
问题：	我有多需要热情？
答案：	非常